明明話罷買罷消費攬炒經濟，點解一車車港豬走去排隊埋紅底人血饅頭Pepe公仔

唔肯罷工都算數唔屌
8月時講既罷消費罷買攬炒經濟
你地都唔肯做都算
仲要去買件人血饅頭Pepe
都算
買之前好多人講間野係中資
你地仲要狗沖去買
係咪買完就等於自己有參與場抗爭打卡拎光環

咁樣既心態同5年有咩分別
咪一鳩樣
想贏
下世啦香港人
勇武既唔好再保護班和理非同香港人啦
當你condom咋

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

送頭行程表

不消費 > 黃店 > 其他

不停消費只會俾機會人食血饅頭

明明幾個月前講緊罷消費經濟攬炒
但我唔覺依家同幾個月前有咩分別
都係嗰句香港人仲係無進步過